今日全國確診44444宗

篤數篤到咁撚hea

死光了

死死死死死、存檔死清光

44444。d數字咁齊整ge

存檔死清光

以為咁樣人地就覺得佢唔係作數

可以講確診人數少左。
改下個定義，未確診，無病徵唔計。
白事變紅事。

殺呀！
殺到爛臭閪解放軍
電 腦 大 爆 炸！！

嘩屌

正喎呢個咩來？

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

我都想諗起呢張圖

係精神既

全蟈死清光

死亡率2.5%多左？

無帶安全帶